阿士東維拉 對 利物浦 2

屌 唔知自己中1001

GOAL

slow

屌你慢撚到

no goal

diu VAR no goal ?

on9.... 越好小

屌

我屌你老母var

有撚越？

var

No goal

拉乜撚線

屌咁都no goal

依球OFFSIDE?

咁都no goal

屌你老母

var真係好煩

黑到

逼害f9

輸1mm

好撚戇鳩

見你唔開我又開左
推呢個

???
個條線真係

亂鳩咁拉

拉線拉到小兒麻痹咁

痴撚線 咁都越

咁都no goal?

乜撚呀又越乜撚野位

你老母

真係睇唔撚到, SORRY

神軒返去自己最擅長嘅位置板凳啦

條界自己度？

越？

ON99

畫完擺明個身冇越
都可以話no goal

逼害

on9

求其一點都畫到越位啦咁

旁證咁都睇到

呢球越乜鳩

咁都off?

點撚解越呀屌你老母

係咪艾堅遜條死仆街拉線?

屌你老母懶係好撚準咁黑鳩你

艾堅遜！

玩撚晒啦條線 你拉前又得拉後又得

平排吓話

係

懦夫比人bump跌個下笑撚咗

咁都越cls

屌你老味睇offside唔撚係平行睇 斜睇拉線拉到你off

都唔知畫乜鳩

係房到jer撚住我利

艾堅遜條仆街

diu VAR 黑到

黑撚到咁

呢啲Var真係好撚濕鳩

黑撚過香港黑警

艾堅遜var裁判？

條link死咗

有越咩？

屌 下下都var迫害

點撚樣睇係越
條線既粗度已經影響左越唔越

cls

屌你老母艾堅遜

留意返係艾堅遜做var

咩撚野線

屌你老母艾堅遜 係冷氣房都要迫害

艾堅遜死全家祝福區

洗唔洗做到咁呀

條線 :0)

拉條線勁撚求其

條線真係亂拉....human error 啦

無得講，你都識講「越」好小

On9

又係艾堅遜屌你老臭閪

不推文不推文不推文

英超VAR=香港警察
佢地玩撚哂

叫啦打防中 賽係好天才⋯

咁唔洗踢啦
條線拉到越位就得

Wah diu

越d咩

佢都搞撚笑既

呀, 艾堅遜又唔做野

啦踢防中 條中場係幾舒服

屌你老母atkinson

第一次拉線冇越
再拉後d

仆街艾堅遜

做咗嘢 收足錢

艾堅臣死全家

兩條線疊埋一齊越左d 咩？

水貨

文尼破入球慌未

又係你呀艾堅信隔咗一場又返嚟

隻手越位

以前以為var係用電腦好精密咁度
點知原來係搵條友用小畫家畫線對

計個軀幹都係冇越

英超用VAR用得好撚on9

維拉入嗰下反而應該越左？

咁都越？收好多錢咩？

VVD

有冇咁撚黑啊屌你老味

條線整粗啲咪越到囉

文尼今場

手唔計

隻手越乜撚

冇

手唔計越

艾堅遜係唔收錢都黑鳩利

文屁咁撚貪心

拉到越為止

Mane近排無態

艾堅遜死獌狗

英超成為唔到第一聯賽嘅最大毒瘤

艾堅遜

佢個下冇越
利都冇越

維拉嗰下vvd 隻腳包左

今日taa有D火
踢得幾上力

劏牛咩

啫喱同交屁有心病？
兩個互鬧

反軒程度就嚟超越懦夫狗

100 埸

唔敢比水平線睇

英超咁撚富貴好心個VAR認真少少啦

文尼今日要屌下 做物撚野呀d波

真心？

CLS 果球點撚樣越位呀?

100場要豬了

文尼做乜9

文尼變番交屁

屌你老母傳比文尼啦

半場冇1-1
今場都係咁先

vvd呢排回塘

屌你老母 咁都唔交俾文尼 俾閘

出origi子啦

沙拿同mane都唔知踢乜鳩

由開季回到而家了

有無link

ab一場cs都冇

真

廢囉屌你

老母有冇掂過波？

Mane今日d比波比到salah咁

英超咁撚有錢不如兩邊set部機好似影馬鼻咁影住好過啦，玩埋啲濕鳩小畫家

其實啦子算係咁，老母繼續隱形

又關佢事

出拉蘭拿打少個咁，出ox喇

兩季全勤

越黎越鐘意英超VAR
拉線好精準

係都唔要神軒啦屌

換埋廢軒

起碼都拉返直個畫面

la再廢啲

VVD陷害AB

老母呢幾場都唔知踢乜鳩

why not both

今季

不嬲都唔知踢乜撚

畫下小畫家線就話係offside
兒戲到...

3個換哂啦屌

成隊都垃圾三個中場都無撚用

keita生性d啦屌

ox又唔撚出

你識唔識球例啊

文尼

mane又黎

賣啦 傷得咁密

文尼做乜撚 .........

yc

插

假膠俾人當真心

文尼依家咁頑皮

上得山多

咁都黃牌有啲慘

咁都黃

Mane

起碼都比條水平線睇下丫大佬下下都斜住

Var擺明黑、仲睇咩

文尼咁好演技

艾堅信唔識麻

交屁

踩中

Var真係垃圾

真係踢到架喎

文尼再係咁紅牌都似

曬鳩氣啦個var 睇都唔撚睇

艾狗睇梗係啦

快啦屌你老母

踩到都即刻NO PENALTY

係唔撚洗睇阿

今場和到都偷笑

踢到腳都俾牌？

交屁今日做身鳩 又廢又曳 好鳩屎

老母真心廢

痴撚線
咁都算踢到喇
跌又唔撚俾

痴撚線

3個中場一齊躝啦

求Link

取消var啦 反正都係盲西嚟
條垂直線冇郁過 紅藍線掉轉就變越位

垃圾軒做乜9

屌 軒真係好撚柒廢

軒仲俾 自己射啦

2個最撚垃圾球證一齊執法

文尼今日做乜

屌老母
好唔願跑咁

軒幾時收皮

老母連個身都軟哂
踢條春咩

有艾堅遜真係唔洗贏
同費格遜一齊趁地淋啦

張黃要打甩佢啦

軒幾時返後備

換Origi出黎比人錫返啖先啦

踩撚到仲要yc 交屁插水 var 好波

妖 睇軒同母踢波真係好火滾 射啦仆街

老母一撞就散，跑又步頭重，唔掂喎

前面3個破唔到密集
中場出個ox遠射啦

屌家下呢三個想點

嘩。交屁咁樣食黃要幾黑哨先做到

屌你中場果幾日拎完波仲慢慢等幾秒都傳 又唔係傳得幾撚妙 最後橫傳

軒狗食屎啦 半月位空晒交個廢波

扑完野黎

Feel到又要力子出黎救命

唉 dllm老母真係垃圾黎

拉撚住水貨又唔吹

可以12碼啦

禁得咁明顯

VAR 呢屌你老母

Lalala直頭用去生命防守

Var有咩用？

條中場好廢，軒失波，拉博腳，老母唔見人

VAR 想黑我地幾多次

軒狗場場都咁廢 自己申請坐凳啦

Motm: Atkinson

Atkinson

上次雷斯都係咁拉一拉就吹12碼

推甩腳都吹

屌你摩西好撚岸鳩

屌 唔好下世先吹

屌 真係睇到好撚燥

夠薑就再黑啲
屌你老母

一早要啦屌

吹佢老母

個var屌佢老母

當var落入艾堅遜手上

用偽科學黎黑鳩你 塞住你把口

同黑警有咩分別

VAR is a joke

球證 var都黑利
踢閪？？

中場完全冇統治力

神軒 我屌你

今日Moss+Atkinson, 輸梗！

廢軒

俾人fake一fake就過

cls 咁都foul

軒真係幫唔落

軒真係好撚廢

雪糕桶

3個中場都唔知做緊咩，係咁斷波

我寧靜放邊爐出黎頂軒 然後LA子推上一格啦 中場黎講LA子算正常D

應該出ox 唔係啦

究竟神軒今場有咩用

diu

沙拿 痴撚線

屌好撚黑
踢好d啦

出咩撚野lalala

廢軒同老母真係

屌你水貨

水貨⋯

黑警執法唔撚開名 球證明黑鳩你吹阿

Salah

唉 沙拿又做乜撚

換走老母入ox啦屌

踢乜

沙拿

射到咁

屌你老母沙拿

攞啦踢防中真係用唔到啦啲優點

龍都唔中

睇到炆...

真心lalala都好過老母軒

又失分

老眼昏花
又肥又老都跟唔切個波

仲要左腳

水貨肯返嚟未

垃圾沙

浪費曬屌

全隊踢到咁 投降了

好撚黑 屌你老母艾堅遜

對面埃及>>>>>沙拿

出origi啦

龍都唔中 屌你咩

佢踢得好冇信心咁，好似成個新仔咁

下半場神軒躝換基達 啦子換ox

呢球好離譜wor屌你

啦真係踢得幾好

艾堅遜：黑左你唔理想

水貨左腳都射到咁

神射手黎講

水貨D射術都算差

又失分 準備崩盤

換左神軒先，啦踢耐少少

好撚嬲黑到咁 唔想再睇

夠80分鐘喇咩點會換人

其實咪撚斬高波啦手

執柒左佢算啦

英超最垃圾個兩件睇同一場
玩撚完

唔踢6號應該會好啲⋯

仲絕望過對熱狗

跳樓都唔掂啦今鋪

中場入更衣室屌晒佢地老母啦
成班垃圾 係得兩閘叫睇得下

軒球球都斬到咁就咪撚斬啦

係軒問題

軒好撚廢

文尼其實要多d起腳啦

salah

交屁今場點都幫唔落

前線咁多個 淨講射術力子一定係最好

除左沙拿我諗唔到隊波仲有咩人可miss呢啲波

No bino No party ar Diu

文尼啲比波

場場都要睇老母d垃圾波

軒個種廢……

老母真係廢到抽筋

迷沙黨係咪直上天台

文尼食鉛咁踢到

交屁又甩

今場咁上腳做乜

其實輔鋒位先係最勁
不過果年有氣有力打8號都無問題
依家咁鈍玩唔掂8號了

換走老母啦屌

文尼今日成個人都食左豬油咁

前面3個都無料到 中間三件垃圾睇到嘔 後防又穿

成隊得taa同bobby係踢波

前面3個今日各踢各咁 默契差左咁撚多

Weekend league

唯有望ORIGI 救世

手足記得不推文

啦子傷太耐

神軒你jm9

r26都OK既⋯

屌你老母艾狗屋企人俾黑警先姦後殺

唉

張仔呢期咁好態都唔出

又輸廢中

睇到無心機

都係要靠神秘力量

神你老母
叫廢軒啦

本身應該1:1

咁樣斬斬斬搵力子頂下算啦

屌你老母老母連跑都唔撚跑
workrate 邊撚度高啊睇過

神軒逗埋去做乜撚

文尼唔記得食飯
咩決定都係錯咁滯

同黑警一齊清算

神軒成日鳩屌d波上去 對維拉唔係點work

快小小啦d波

認真講句 分分鐘啦子防守仲好撚過神軒

艾堅遜係我地仇人

究竟la做左咩可以打防中位
爭波頂波比人撞開幾碼

邊奴先係真核

一路睇旺角
一路睇呢隊西波
屌 肯入未呀

咪講笑啦屌

有冇咁離譜啊真係 邊有可能用var仲吹

神軒咪撚再扮傳中大師啦

蓄意手球都無牌

軒同老母搶左位

有冇球證牌架moss

屌你老母老虎 頂嬴一球得唔得呀
我係對面見到你出老虎真係笑出黎
泊大巴等龍門球一野大腳踢去老虎個邊 唔撚洗頂嬴你 企係你面前你都頂唔走個波 有一兩下二傳/漏得靚 比隻快翼插入去就直接半單刀

軒同老母好撚廢 屌

拉子比人撞到咁都話幾好

軒達臣自己申請出場啦屌佢老母

好心vvd就頂埋去啦
細禁區仲要二傳，痴撚線

啱

軒好撚柒on9

屌神軒廢到

14號返新特蘭啦屌！

快啲換走佢啦

屌 又西又俾人黑 一陣英超兩連敗了

阿樂咁樣傳俾軒真係玩鳩佢 明知唔識扭波

其實啦子真係都殺左好多波
但有時防守全速撞埋去 又唔夠穩 咁就比人撞飛

retire算啦

廢撚到, 屌你老母

上左熱門 拉文呀

幾時換老母走都唔知踢乜Q

屌條撚咩，肯定係換lalala出米拿

神軒今場波都未撚截到 開波仲要俾咗球醫院波

出番法賓奴啦 唔想搞大佢

軒就多做多錯
老母唔做唔錯
痴撚線公司

20號去修頓

真係唔明點解係越位

唔換軒唔使贏

老母廢撚左好撚多場都仲正選

唔講啦
一陣又比軒打面

其實高普係咪同我睇同一場波

反軒之路 永不獨行

講真 係咪有利狗屌咗艾堅遜老母
點解有親佢都失分 邊會有咁多巧合

睇下香港點界定襲警就知

你on9架
啦係廢但係今日3個入面算好

幾時開始變左燒味隊

高美斯搵親佢出黎就係打閘

軒專心前插算啦屌
啦真係節奏控制差咁D

點解無張伯倫

高普半場唔換奧力治炒撚咗佢算啦

放係咩位?

三個中場都食撚屎
文尼食晒屎咁，冇晒信心

因為艾堅信

Akinson囉

利迷話中場做乜都係錯,最好既都喺晒後備席

有神軒嘅時候

仲印左件6冠隊長
依家咁唔爭氣
早知印bobby

點解英國利撚仲未買起艾狗

中場三廢今日佢算無咁廢

老母同軒都on99
啦又唔知出佢做乜柒
一開波讓三個中場點玩呀

艾堅遜話咩咪咩囉 🖕

Var is a joke

軒或者老母，是但換一個

是撚但戇鳩先咁著重個熱門

有腦既都直接睇吹水台架喇

軒今時今日仲有人反
唔係冇原因

中場完全冇野睇 前面三個狀態又差
冇邊爐就冇backbone

神軒好廢

啱呀

文尼其實傳過啲靚波機會
入唔到都冇計

我覺得lalala 唔差喎，有攻有守
老母一定差過軒，隱形左半場
文尼今日d比波好差下

文尼傳左球靚波 水貨龍都唔中

今場得66 26打得正正常常
其他9個真係唔知做乜春

好彩嘅係，鏝都輸緊

咁西既場波

老老實實 真係唔掂喎

廢軒返bench啦

我知點解會俾人黑
隔離鏝輸緊0:1

靜靜地...

矛盾大對決
最廢傳波對最廢埋門

3個中場踢得最好係啦子

有無link?

法邊奴真係好重要

屌你咩...

今場除左樂仔 啫喱仔保持水準 其他都麻麻

文尼好多小動作 輸波個罰球都同佢有關

係呀
啲人係都屌左軒同老母先啦

衰過上年
中場唔買人根本就唔得
成日諗住100分出返就夠人
痴鳩線

屌你啦

老母同軒可唔可以唔好一齊出

換返法賓出黎啦
為左打鏝唔要維拉果3分
諗起都鳩

var 重要D

講真輸唔緊要 mc一齊輸就得

廢軒同老母幾時bench呀屌你老母廢中

真係出米拿都唔撚想出神軒

搵人買起艾堅遜啦 屌佢老母

出ox 啦

屌你嗱嗱林換張仔同基達出嚟啦

好廢 老母 又Lag機

換走軒 入賓 啦推上一格彈彈波 交屁70分鐘走啦

出ox la diu

球失波其實防守真係幾差

一係就全部壓出去裝offside
一係就人盯人跟到尾

咁樣走漏人都有

鏝主場冇可能會失分

咁諗野咁on9

我冇野講

換埋老母
廢撚到

VAR

神軒可唔可以望下先斬
下下望都唔望第一時間斬落去又唔撚近

鏝主場點會唔cup鳩佢

出100分 屌打la

黑到咁我都唔知點樣拎3分

其實最後睇唔到佢點拉
明明開頭無
之後就拉到有

鏝上場都係咁 下半場就強姦對手

又關啦事屌你老母

3個中場換哂邊爐，ox,米拿喇

電腦畫線都出晒黎
咁都可以話no goal

有啲佐仔影子

ff下啫 點會唔知鏝反杯

下半場真係要出ox 同origi

呢條咁既中場線 對面維拉逼得好緊 佔中三子畀人拍兩拍 一係甩 一係好似炸彈咁求其交

啦子算三個中好少少（可能因為神軒老母做慣箭靶）

留啦is ok
要推上8號

鏝客

真係黑到仆街
獌又黑e場又黑 兩場都睇到勁嬲
點踢啫黑到咁...

啦踢6號廢到咁
要推前啲

艾堅遜真係黑撚到爆

鏝主

為左裝越裝上腦,
咁撚前既罰球,
唔好話出個傳中波,就咁搵人overlap交前都容易突破晒啦,

咁有錢 無直鏡

打狼失過

黑還黑 踢到一pat屎都係事實 條中場好撚亂...

工兵要咁多把撚咩 仲要係廢嘅工兵

班垃圾中場 一俾人迫搶就成Pat屎咁

英超賽會真係好on9
為咗唔好俾利拋得太開，就開始玩迫害

拉定地下條線先

再畫條向上90度
是但hi到就當係

中場廢開 習慣下

啦同老母差唔多
都係自轉同妹
但起馬會射
換走老母啦

啦係最好（暫時）
迷軒黨又縮入老母個閪入面

果條閪線真係屌佢老母

畫出黎都話越真係黑哨嘅極致
希望利撚告上fa
失分都拉到艾狗炒魷先

俾返明奴個入波我啊

佢膊條畫落黎地下條線都未show出黎

艾堅遜真係痴撚線 仲勁過早一兩年嘅癲恩

笑左笑埋右 格硬黎

聽聞今日艾堅遜操刀var

有幾條線架

如果要告 幾年前應該要告到啦

佢反利架屌
雙紅個場黑到仆街

隻手咁都當，下次就條毛丫笨。

個cam 係斜 但條線係垂直

碌鳩就黎越位
唔比扯旗

棟落黎條線邊點係地下

弱智都做到球證

佢有冇學過數學

我去拉都得啦
屌佢老味
根本VAR同黑警一樣都係咁撚黑
全部死全家

屌 呢幅圖 維拉係藍線 F9係黃線 唔明越個位係邊

On9 VAR

人地識反cup 但係垃圾利唔識

龜苓膏個廣告其實係做乜鳩
哼！秘密武器！
低調D好！

啊～艾堅遜

望下條垂直線都唔係直

屌你老母Atkinson

宜家失波最少係錫非聯

最撚離譜都唔係f9 呢球
最撚離譜係交屁嗰球明顯踩中腳 check 埋var 冇12m 都算 仲要yc 交屁插水 痴撚線

我又唔覺得好差
d 波流暢過對獌果陣
攻勢係做都出黎，亦都有威脅
不過比人黑走左一球

唉 幫下香港人囉 贏咁盡做咩

No老母可以嗎

屌佢亂咁黎
黑撚到咁都可以無事
同上次妓個球一鳩樣
食屎狗, 死全家啦

做好自己再屌

一齊屌啦

隔黎鏝落後緊
你點入佢都會黑走你架啦
點都唔會俾你拉開榜首優勢架
收視最緊要

咁前柱永遠唔會越位啦

點解可以個系銃比佢畫斜線

拉沙拿又冇

換走w5 啦

快啲換走神軒啦屌你老母

寧願唔要VAR
都唔撚係公正既
既然要嘥時間畫線
咁唔該多角度畫

其實斬高波真係無用

仆你個街 阿士嚟嘅

吃屎啦Atkinson and moss

佢叫屌你老母

因為比完yc先var check

jones仲勁過沙拿

垃圾隱形戰機

下半場基達 老母 ox

人地輸 我地贏會唔會好啲？

咪就係囉

最後都係主觀判斷
本身咁睇條線冇越 兩條線轉色就屈鳩你越

屌你真係唔換

好似check penalty先會用VAR
但去到要check VAR點會比插水黃

腦係一個好東西⋯

都就快2020年 點解個垃圾var仲未可以有個橫面睇

var is bullshit
入左波都吹得返出黎 點解黃冇得cancel

Moss黎
一向冇

邊個唔想 但睇完上半場咁黑真係唔諗3分

連明奴都飛機

check 到真12m 咪冇yc

F9

球球都飛機

mane 係咁比人開汽水

沙拿同軒

二條撚樣都唔撚射踢春咩 傳入龍阿

ox抽兩球遠射

老母唔識射比ox射啦

老母竟然射波

老母靚射

屌你無力

係就好順便踢返軒去最熟悉嘅位置

你叫 漏頂蘭 啦

冇出ox wor

老母進步左 由冇力冇角度變左有力冇角度

起腳中龍搏神秘力量啦

今晚有冇人見過懦夫頂贏

幫對面個龍上身

la點都踢得好過軒

舒爾尼都入波了

神軒加老母

講番之前果句

OX場場咁整一兩球 我理撚得佢其餘時間踢乜春 而且佢幾廢都至少唔hea踢

two trash

miss

食咗屎 舒維爾先啱

軒母真心包西波⋯
次次3點場見到出軒母我就倒頭繼續訓⋯

卡數贏緊3:0

有預感 曼城一定反勝 利會輸

前面3個今日好唔夾咁

個mings仲勁過lovren

60分鐘好換OX...

幾時先肯換人

買對面mings啦
勁撚過老虎好撚多

VVD好危

可唔可以係英超搵個廢過佢?

蘇馬

快過水貨咁制

換ox入黎未

條中場想點

換bino同ox啦屌

勁過今日vvd

換ox未

fuck u h14

屌 on9軒

h14

軒

軒真係...

屌你老母食屎啦軒

神軒

返新特蘭啦

仆你個街 軒係咪on9

軒做乜撚嘢呀

做乜撚野

屌做乜撚呀

屌你神軒無得原諒

屌你仲傳

嘩屌咁樣傳

屌你老母高普軒達臣

屌軒

屌你老母咩神軒

1-1 未

屌你老母咩神軒。。。

俾你老母 OUT啦

條中場真係叫傳到波威脅波既得啦子...

屌 射啦軒達臣

沙真係冇晒速喇，賣啦

神軒d 比波

軒好波

垃圾軒屌你老母

其質我係咪睇緊同一段片不斷loop
對面係咁龍門球斬比9號 老虎下下頂輸

屌神軒

city

軒真係走啦屌你

屌你軒隊

廢撚到

換人啦屌

可以反軒未

利隊長中距離唔起腳

廢軒屌你老母

屌你老母真係睇軒睇到躁

屌你神軒

文尼又柒

軒食屎

咁都犯規？

做乜撚野隊長

打防中算啦

好波呀神軒
屌你老母

換走神軒未

神軒番去最佳位置啦屌你老母

我好懷疑
成隊波俾人施左巫術

60分鐘都唔追和就

張仔熱身

Origi ox keita

廢軒收皮未？

On9 沙拿

直接三個換哂啦

沙

出基達ox啦屌

diu....salah

痴線有幾唔就腳

唉踢乜撚

軒返去防中啦屌

3中場啦踢得最好

屌你老母廢軒傳d乜柒阿

屌沙

返bench啦

失分吧

沙拿做乜鳩
屌...睇到好撚無助

60分鐘前就換走la 加兩件垃圾啦

換人啦～幾條友成場on99咁

成隊都中撚晒鉛咁

唉收皮啦水貨你

屌你垃圾沙
廢到

Hxxxxxxxx

LA子幾勁呢下

但水貨真係撚屌

神軒根本好難唔屌佢

成隊波攻唔起

換人啦

老母呢？

沙拿神軒 一齊躝啦

屌 好撚on9 究竟踢乜春呀

真心LA子D彈彈波今場係幾好, 要換就換軒啦

今場水貨鳩射左幾多次

換高普肯換人未

沙拿
文尼

係唔係11月天氣開始涷 唔識踢波

軒達臣屌你老母

係呀

2:0

水貨死得未

軒同老母廢撚到

比軒做隊長係對其他十個球員嘅一種侮辱

屌你老母廢軒

啦子係前場生撚到
叫佢踢6號

屌你老母老虎比wesley輕鬆控又得頂又得 有無咁撚廢呀屌

高普換走神軒未啊 屌你

換origi 未

屌你老母死全家啦

好撚廢

踢得差過上場, 失分味濃

呢啲位食牌？

願意用3萬隻黑警生命換利3分

三個今日都唔識射波

同神軒換位踢都冇咁嬲

明明以前神軒都踢6號位架喇

老虎真心廢
有無頂贏過一次

黃?

老母同軒 其中一人 快

睇得出呀諾好俾心機
知道生球攻唔入好努力刷死球
但隊友都係未瞓醒咁

沙拿知唔知個龍門係邊？

VVD反應慢左
個球咁明顯都遲左起步

咁都黃？？？？

咁都黃牌

仲未肯換人？

老母仲有踢緊咩

換啦屌 老母條垃圾呀

唔調下位點扮戰術大師

人地係咁斬比9號恰老虎

場場都做隱形戰機

咪又係廢

老母 軒是但一個換origi
明奴放後一格啦

嘩 屌 咁都救到

唔知佢懶左, 定hea左
定真係太攰

收起老母 la軒換位啦

沙拿射去邊

ab

咁都救到

好彩ali.....

換ox未？

懦夫

仆你個街係咁loop 對面下下斬去個個位

老虎頂又頂唔到 跑又跑得慢 睇gomez 爆炸都好撚過佢

屌咁勁

heaton真係神救

食乜撚野牌

heaton真係勁

屌你老母老虎又包越位 唔係Alisson玩撚完

球頭鎚咁都救到

痴撚線 隊隊都神救

Jon Moss係咪痴線
vvd咁都黃牌

維拉犯規當睇唔到

2:0條撚樣你食屎啦

鏝45即換
邊隊有鬥心爭真係一睇就知

我屌你老母⋯⋯

叫佢死全家好似益左佢

老母想點撚樣

唔係講笑 終於明白點解阿迷會boo鳩自己隊長

VVD 張黃牌黑到

老母

老母後乜撚腳?

軒好快

食哂塵

仲唔肯換？

神軒係唔係on9
咁都要側比老母

啱，兩個都廢閪

咁都黃？半場都未過

真係好撚廢進功終結者

老虎呢2球d企位

老母差到咁都仲有正選踢

堅on9

軒咁都傳畀老母真係痴撚線
見實後面有條友迫實

換人未

軒收皮未

出米拿好過啦屌

利反cup 我同會員La子表演尿道飲水銀

馬鐵要傷幾耐

走啦垃圾軒
人地控住個波都仲快過你

唔講以為領先緊

軒有邊腳好波
一要谷就現哂形

老母 神軒真係痴線 淨係不停失波鳩跑

老虎仲衰 不斷畀人弱點攻擊

老母，軒，文尼，水貨都派膠
究竟我係咪睇緊liverpool

收皮啦
成隊波廢你唔反撚哂成隊？

我跟機直播屎眼比人中出20連

無了 輸啦

熟悉既垃圾利回來了

2個龍都做得好

隊長唔洗做多d?

成隊冇個有態嗰吓好嘢

點衰都唔會主場boo自己隊長啦

老虎控波都好過神軒

十一月就崩盤

出bino ox, out hendo lomo

今日世一好似穩過vvd

隊長踢乜春

啦子都頂嬴wesley 老虎幾時死

反cup到我追住你條撚含

今日咁既樣 出bino 一定黃 下場對鏝就要停賽

廢軒我屌你老母

快撚d出界啦個波

63MINS仲唔換人
做咩撚野

換人未呀屌

換人啦屌你老母

棋王同羅拔仔算係咁

我可否參加

換人未呀屌你老母

join啦

唔換神軒

咁都頂高

Ox origi <-> Skipper Lomo啦

跟

LALALA今日算幾好

三個中場黎比

終於換沙

嘩屌你高普 神換人

off salah..!!!

竟然換沙

一早要出黎頂啦

點都好過老母

沙拉係咪有傷？

半場就要咁換啦

無沙基利就換沙

大奇蹟日 居然換走水貨

兩個都要換啦

?????????????????

終於夠膽換salah

沙拿會唔會嬲豬

屌你老母唔換走廢軒

起碼頂波去盡先啦

老母食屎la

大奇蹟日

ox
origi

要求唔高 一人一球就得

賣左佢啦嘈

軒咁撚柒都唔換

力子

快啦咪訓地

嬲就賣啦 買包皮

屌你老母打反擊呀仆街摩斯

下

daddy竟然肯換走契仔

bino < > h14 75min

高普識波換入100分

沙拿一早要換啦
坐低反省下啦

又左翼

同埋帶生到個波
冇咁易甩

自己知自己事

張仔

廢軒都要

未傷好先換

痴撚線

On9.... ox

好波啊換水貨

ox 3hits

即刻起返腳

張子勁到

射三波都中人

熱誠+神秘力量進場

射龜2.0

嘩

中龍先係嫁麻

隊長 學下野

反cup味濃

一黎就3腳

3.0

屌呀, 咁都blcok到

” 電光火石之間嘅判斷都要好精準”

張仔 = 新謝拉凸

75分鐘前追番球先有希望

死都唔換軒
抵失分啦

查李阿當 x 神軒

換走軒啦屌

睇下有100分差幾遠

沙拿垃圾到痴撚左線
好心下場都未撚出

一早就話換

張子即有效果

又神軒屌你老母

曼城追返啦屌

唔該力子+Ox子一人一球

相信我
神軒會百屌成材

連罰波都唔使佢斬

留佢上場都唔知做乜

好驚呢場收皮

上半場排鳩陣.gif

仲以為拍俾力治射

成隊波由上個月開始冇曬進攻板斧
一味靠鳩斬
咁撚樣點贏英超呀

力子ox勁到

三連射

曼城都反cup

3連擊

收皮啦

收咗9成

一走左

成對波生晒

應該無人估到呢場會收皮

同la調番位我ok

鏝1-1

驚乜 都收緊

睇張子鳩ban 好過睇老母lag 機

kun 1-1

換完人差幾遠

等緊比ching出聲

鏝要反cup了

曼城追和he

人地cup喇
我地

一早就應該出c15

失分很正常 睇開d 開心d

屌 快d追和啦

阿古獸

條友做乜鳩

好彩

今場和到當贏

唉 軒巨係度做咩

鳩ban都on target 呀
沙拿飛機左幾多球 諗起都嬲

一早估到呢場會失分

都話一唔用bino死硬

下場輸埋啱啱好

原來ox左翼

鏝追平了

得20mins失分100%

執柒咗佢啦

一早應該換啦

邊爐唔可以再黃 下場對鏝唔使出

劇本寫好了 又一年高分奪亞

2連敗

尋日有人仲話出副選夠做

基達出場未

廢中驚佢今場食王牌

UT式連中三下

劇本準備好

人地出副選夠做

鳩普都唔撚識計數
點都搞掂依場先啦

中場踢佢一個
靠廢軒hea老死得

戰犯 軒

笑死 二場就無榜首先

換埋基達啦

要攻強進攻

對面隻麥堅勁到仆街

準備收皮

失3分好過失6分

覺得和都做唔到

兩場失6分, 連埋人地+3分, 兩場9分差距搞掂

食鉛

wild open都唔入

贏唔到獌又開始沉

屌你handicap

可能佢諗住同鏝計對賽

空哂都射到咁 有力場咩

理性啲講 邊估到對av都會輸

有D以前king sir年代果種老鼠拉龜

文尼會唔會射得太差

點會跣

mane今場

入左會唔會由疑似手開始睇起

食屎文尼

有踢週中果場果d表現最好

今日啲射門柒到

神軒快撚啲走啦屌你老母

差舊隊長d鐵血精神
差牙蘇的靈光一閃

換走左老母 左邊d 彈彈波順到

球球都唔中龍咁濟

艾堅遜條pk

........

shit lalala

lalala

啦子

La子

籠都唔中

On9 lalala

沙拿退步得咁快 頭先有幾下身都轉唔到

返修頓啦屌

英倫中場兩個

屌你啦子種廢唔係講笑

咁撚樣都可以炒

屌你老母躝躝躝同神軒快撚啲躝啦2仔廢柴

退休啦啦子

bobby靚傳冇人接到

始終差啲

又easy波唔中龍。。。

比人落左降頭

WA 咁都可以解到圍

屌你老母咩啦

笑撚左

含撚啦屌

LA